拍拖爽d定單身爽d?

拍拖好處:
有人陪下，攬下錫下

單身:
自由自在，慳錢

各有各好，活在當下，唔洗比較

有sp嘅單身最爽

單身緊個陣拍拖爽d
拍緊拖個陣單身爽d

To be honest, I don't want to be horny. I just want to be loved

最好二樣可以同時擁有

單身, 有錢唔愁冇生活

無錯

咁咪姐係叫住雞單身最爽？

叫雞要錢呀R ching

叫雞污糟 sp乾淨啲

好想節日都有SP陪

單身叫Hall g 最爽

A0 既話，我覺得人生點都要拍一次
之後先SP

單身

你好後生死咗，死後被派帽
你死遲過另一半，你會好撚孤單

如果你一直單身，工作都專心d

為咗食唔同既女，會更加俾d心機搵錢
又唔駛理道德，同罪惡感
又唔會需要適應同習慣無咗另一半既時候
反正依家香港既女仔，有價有市

但香港人好多人都歧視單身人士
覺得單身人士係毒男剩女
係社會失敗者

所以要抵受得住社會比單身人士既標籤

不過我覺得人生至少要拍過1，2次拖

你意思係

單身緊個陣，會覺得拍拖爽d
拍緊拖個陣，會覺得單身爽d

定係純屬真係講

單身狀態下拍拖會爽d
拍拖狀態下單身會爽d

你講所謂歧視目光，我一d感覺都無

相反，佢夠膽拖條女出黎，我一定望返夠本
望到佢蝕本

用眼睛強姦佢條女，佢條仔即刻周身唔自在

sp分分鐘同其他男人真軍唔戴套

單身拍拖好撚煩
下下顧人感受，不斷嗌交只會消磨對大家嘅愛
宜家就係咁 等分手

單身有sp最好

可能sp出面又有sp而且無套，雞有套，邊個乾淨都未知

點會，同sp 做完特別空虛

每次送禮物畀同一個人都係挑戰好攰架
單身就鍾意送畀邊個都得

唔結婚就爽